## 90 Jahre
### Wahnsinn! Der OGV Schießen wird 90
Am 30. März 1930 wurde der Obst- und Gar­ten­bauverein Schießen als „Obstbaum- und Bienen­züch­ter­ver­ein“ gegründet. Leider konn­ten wir das 90-jährige Jubiläum im letz­ten Jahr nicht gebührend feiern. Auch in ab­seh­barer Zeit wird dies leider nicht mög­lich sein.

